大家要諗清楚今個禮拜個抗爭重點

各位抗爭者， 而家我地最大既本錢就係反映在二百萬人後面既民意。 但要繼續聚到呢個民意去支持呢個運動繼續落去， 我地要話到比人知呢個階段到底我地係爭取緊d 咩。 呢D 最好係一D 人人認同又有機會達到既目標黎。

今個星期最緊要既好明顯就係G20 Trump Trump 同維尼以及其他各國政要見面， 我地希望佢地能夠為香港發聲同施壓。

如果你認同呢個係我地今個星期個目標， 咁我地做既所有野就係要令各國政要同傳媒焦點集中在呢樣野上面。唔好有任何野令成個香港問題sidetrack 左。

而家國際媒體鐘意既故仔係香港抗爭者和平有紀律， 可以智取催淚彈， 組織出藍星最大型遊行。

咁我地就要起碼在呢幾日繼續推進呢個形像， 聽日開始全球登報， 可以搞d 和理非集會令我地繼續在國際新聞出現。最緊要既係唔好搞d 柒野出黎令國際覺得香港人唔抵幫。

呢個G20可能係我地呢世人最有機會推進香港民主化既機會， 大家忍埋頂埋呢幾日，希望Trump Trump 同維尼傾唔惦數借香港黎向維尼施壓。但在此之前我地要做好自己， 唔好令外國d 和理非主流傳媒覺得香港人唔抵幫。